雲格：尼馬將自己當巨星 我都鎮不住他

經過一場激戰，巴西和瑞士最終1比1握手言和。從比賽過程來看，這無疑是一場精彩的對決。

不過，看了這場比賽，球壇名宿雲格卻驚呼：當今球壇不會再有天生的領袖！

雲格目前在世界盃期間擔任beIN SPORTS的評論員，並針對巴西與瑞士的比賽，發表了一些觀點。

「現在年輕一代球員中缺少那種天生領袖型的球員，」雲格說，「我也不知道這是為什麼， 也許因為現在每球員現在都是明星吧。

「例如，尼馬在社交平台上是超級巨星，這傢伙有1.7億的粉絲。」雲格補充說，「即使我是尼馬所在球隊的隊長，他會去做他想做的事情（不聽我的話）。」

另外，巴西隊接下來將分別與6月22日迎戰哥斯達黎加，以及在6月28日對決塞爾維亞。

不如講吓鎮得住邊個

雲格目前在世界盃期間擔任beIN SPORTS的評論員，並針對巴西與瑞士的比賽，發表了一些觀點。

有冇手足有 bein sports link

小花

小花係度時, 尼馬都要乖乖做佢條靚

2&b

牛奶仔佢都鎮唔住

亨利都唔係領袖啦

艾迪巴約都鎮唔住啦

有冇人知香港點裝bein sports
好想睇雲加

洛賓+雲佩斯+亨特拿應該ok

同求

雲加鎮住左邊個？

雲佩斯

講真 牙朗鎮唔鎮得住尼馬

路斯基

冰鎮

算吧啦牙朗球霸嚟
個個前鋒去皇馬都變曬廢柴 全靠牙朗一人之力

Xhaka